[PC] 0經驗賽車新手想問下玩邊隻Game可以考好個牌

如題，上網見人地話AC，rfactor 都對新手唔有善。又見到GTS個考牌系統好幫到新手練習，想係PC搵返隻類似，可以幫我新手入門嘅遊戲。
如果玩左陣keep到興趣嘅話遲小小應該會入埋t300。
求各路大佬賜教
利申得小小灣岸同頭D0經驗

gta5

iRacing

GTA練泊位一流
利申:美國車牌

GT
以前有考牌COURSE

gt sport ->project cars 2 ->ac ->rf2

玩GTA仲拍車？

窮呀cfu

就係冇PS4🤦🏻🤦🏻

euro truck simulator

City car driving

用first person黎玩真係練到睇鏡

巴打有玩?

講物理pc2 點都好過gt

Pc2係偏擬真

Gt 系列一直都係玩樂同擬真之間取平衡

若有軚盤兩者分別更明顯

所如果真係想玩sim 向既車game , 以pc2 同gt 計一定揀 pc2 , gt 當高檔nfs 夾車哈哈game 算

無錢買wheel玩撚咩

你呢個係講普及度(多唔多人玩)唔係擬真度呀嘛? 掉轉晒喎

就算有wheel 都唔係個個有地方

講緊開始玩邊隻先 gt sport先最後玩rf2

唔該巴打，咁我應該入住隻project cars玩住先